黑警咁早圍定鐵馬，即係中共好撚驚今晚，中共咁驚即係我地做啱了

中共驚到瀨屎

即係我地做啱了